DC Joker released trailer, 發現贏Marvel九條街

9條only?

拎trailer 黎打飛機真係好肉酸

嗱
咁又唔公道喇
之前avg3 trailer爆幾個post
Marvel班傻撚都係度打飛機啦

其實唔洗爭
Dc同marvel fans
都係垃圾